點樣可以婉轉啲令一個人知佢個口好臭？

上堂經常要同A君坐
但係佢個口每次都咁臭 好難頂

xi

你好熱氣

請佢食糖

隊包香口膠比佢 問佢食唔食
佢話好 想拎你兩粒食個陣

你成包隊過去 同佢講:同我keep住一路食食到成包無晒為止

咁佢應該會feel到啲野

琴晚冇刷牙？

嘩屌你老母你食撚左屎黎啊？吧口咁撚臭既

咁人地就以為佢係因為食左屎臭而唔係口臭

你把口香到我唔捨得你開聲講野

每日都問佢食唔食香口膠
到佢有日頂唔順就同佢講 你係咪食左屎？

你個口唔太香

問佢係唔係食咗屎

你個口好香既相反

請佢食粒易極

臭ga

細細聲係佢耳仔邊講 你個口有陣味 飲水清清陣味好嗎

你知唔知有種人唔刷牙都唔會口臭，但有種刷極牙都係咁撚臭？

係咩？

你每朝有無刷牙？

有呀

咁你係後者

Send個post比佢睇